法國同親兄弟去旅行都係呢個pattern

頭幾日一定會喺市區嘥時間同埋食燒肉
尾幾日一定會出遠少少，而且中chur
另外一定會參觀當地嘅大學

GOOD MONRING SIR!

仲有叫外賣雞

第三晚一定會一齊食催情朱古力

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

咁你plan囉屌你老母

Jm嬲

同親兄弟？ 你有親生兄弟咩？
定襟兄弟咋？

係參觀當地大學嘅學生妹